古尾門真係最高質既法律劇

好尖酸刻薄,唔會留情,挖到最深一面,唔係同你過家家,講咩法律好正義美好之類,tvb個d垃圾

最好笑有次講爭個日光權
結衣話d居民好慘 棟樓一起左
無陽光曬
古尾門無啦啦指住個雜貨店老鋪
鳩up話佢幾慘幾慘 好需要遊客
唔係就會破產

好睇，批判左膠

好想睇返 但係而家邊度有得睇

帶岀最重要果點 有錢就合法
只要你夠多錢 做乜都得

屌村落化學污染果集真係上哂電
完全講出自己唔全力爭取無人會可憐你既事實

成套嘢串鳩日本傳統思維幾正
律師要搵真相

唔拍落去真係嘥曬

跟住下一集就話啲老而畢阻住地球轉

好多日劇都係咁
但現實咪一樣第二日太陽照常升起

原本今年4月出第二季
因為疫情拍攝進度落後左

清，你係唔係攪錯咗，嗰套叫半澤直樹啊

今年個套係半澤直樹喎
legal high一早有season 2啦

第二季好悶

sor調轉左🤣

抗爭者

真係好好睇 好過癮
又有結衣BB

堺雅人唔會拍呢套啦
話台詞好多又長又快

好可惜
有冇翻譯小說版